其實領養同買寵物真係唔係免費同要錢既分別囉

見到有人開post話領養咁煩，買好過啦，自己想點就點

其實領養同買真係唔係免費同要錢既分別囉
大把商人比好差既環境啲動物住、迫佢地不停繁殖
買就係支持呢種對動物咁殘忍既商業行為
出面大把大把流浪動物 2017年漁農處係殺緊1700隻狗
除咗冇人去漁農處領養
就係因為呢啲流浪動物嘅收容機構根本冇空間冇容量再去收更多嘅貓狗
買可以自己揀自己鍾意嗰隻 呢句真係難聽過粗口
如果你選擇領養，你救嘅唔止係一隻動物而係兩隻，
因為你可以騰出容量比呢啲動物機構去收容另一隻流浪動物

正評 領養
負評 買

乜領養同買既分別唔係唔使對住啲閪義工咩？

就係因為D閪義工既存在 先助長到班商人

不了 香港地想領養貓狗真係慘過食屎